{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027243?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 숲속의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 人数を追加する場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴の場合には入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任がありますので、不法な調理と喫煙、高声、放歌、または喧騒な行為はお避けください。 二重予約が発生することがありますので、この点にご注意いただき、期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 入室のご利用案内です。 スパ/ジェットスパは制限のない時間に無料で利用でき、バーベキューは入室時から22時まで屋外バーベキュー場で利用できます。 必要な炭とグリルは別途料金があり、火災予防に注意する必要があります。 バーベキュー場の冬季ストーブは入室されたお客様に限って使用可能で、ペンションのプールは夏のみ営業しており、水深1mで無料でご利用いただけます。 駐車はペンション内に可能で、50台まで駐車できます。 周辺の観光地としては、ノルトピア、全州韓屋村、大屯山、完州ヒルジョタウン、ウィボンサ、テア樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせは何ですか？",
            "answer": "予約のお知らせは、宿泊施設の予約に関する注意事項やルールをお知らせするものです。人数の変更や追加料金についても記載されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合にはどうなりますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合には、入室をお断りする場合があります。また、ペット同伴で宿泊が可能な場合でも、別途料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約や宿泊は、宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、客室および周辺施設の利用には注意が必要です。不法な調理や喫煙、高声、放歌、喧騒な行為は避けるようにしてください。また、損害賠償の責任がありますので、施設のルールや時間に従って利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約に関して二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約に関して二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。期間未確定や料金の誤反映などで二重予約が発生する場合は、自動的にキャンセルされ再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやバーベキューの利用時間について教えてください。",
            "answer": "スパ/ジェットスパは制限のない時間に無料で利用できます。バーベキューは入室時から22時まで屋外バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には何に注意が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用には別途料金があり、必要な炭とグリルは用意されています。火災予防にも注意が必要ですので、安全に利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間や料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションのプールは夏のみ営業しており、水深1mで無料で利用できます。冬季は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はペンション内にあり、最大50台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ノルトピア、全州韓屋村、大屯山、完州ヒルジョタウン、ウィボンサ、テア樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 609
    }
}